蘋果新專利：內置 AirPods 收納及充電的iphone保護殼

從 iPhone 4 的 Bumper 到 iPhone 12 的 MagSafe 系列，蘋果官方推出的保護殼逐漸衍生出更多功能性。而從蘋果最新的專利文件來看，未來的的官方殼或許還能玩出更多花樣。

根據美國專利商標局披露的最新專利文件，蘋果提交了一項關於內置配件充電模塊的保護殼的專利申請，圖中顯示這款保護殼內置了收納 AirPods 或其他耳機的充電模塊，蘋果設計了不同樣式的耳機收納模塊，有些位於保護殼內側，有些位於保護殼頂部，但相似點都是能夠利用手機的電量為耳機緊急補電。

蘋果經常提交大量專利作為技術積累，其中很大一部分都只是存在理論可行性，不一定會投入使用。但管中窺豹，通過這些專利技術或許能夠猜測蘋果的研究動態，幫助我們瞭解蘋果正在研究的一些領域和未來可能發力的方向。

出個official magsafe 尿袋先啦

專利唔得於出

雖然係小米